# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-15 19:13+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Language: zh_CN\n"
"X-Source-Language: C\n"

#: client/views/part.jade:5
msgid "Easy"
msgstr "简单"

#: client/views/part.jade:8
msgid "Full Disk"
msgstr "全磁盘"

#: client/views/part.jade:11
msgid "Advanced"
msgstr "高级分区"

#: client/views/part.jade:16
msgid "disk"
msgstr "磁盘"

#: client/views/part.jade:18 client/views/create_part.jade:14
#: client/views/create_part.jade:16 client/views/edit_part.jade:11
msgid "primary"
msgstr "主分区"

#: client/views/part.jade:20 client/views/create_part.jade:12
#: client/views/edit_part.jade:12
msgid "logical"
msgstr "逻辑分区"

#: client/views/part.jade:22 client/views/create_part.jade:17
#: client/views/edit_part.jade:13
msgid "extended"
msgstr "扩展分区"

#: client/views/part.jade:24
msgid "free"
msgstr "空闲"

#: client/views/part.jade:26
msgid "selected"
msgstr "已选择"

#: client/views/part.jade:30
#, fuzzy
msgid "The image is on device "
msgstr "安装镜像在设备"

#: client/views/part.jade:31
msgid "!"
msgstr "上！"

#: client/views/part.jade:32
msgid "Please do not have any change with it, or the installation may fail."
msgstr "请不要对该设备做任何变动，否则安装可能失败。"

#: client/views/part.jade:36
#, fuzzy
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: client/views/part.jade:39
msgid ""
"You have completed all the configurations and it is about to install the "
"system. The partition selected will be formatted."
msgstr "已完成所有配置，即将开始安装系统，且你所选择的分区即将格式化。"

#: client/views/part.jade:41
#, fuzzy
msgid "Do not mount the partitions selected."
msgstr "请不要挂载你所选择的分区。"

#: client/views/part.jade:43 client/views/create_part.jade:48
#: client/views/edit_part.jade:45
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: client/views/part.jade:44
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: client/views/create_part.jade:5
msgid "CreateDisk"
msgstr "创建磁盘"

#: client/views/create_part.jade:8 client/views/edit_part.jade:8
msgid "PartType"
msgstr "分区类型"

#: client/views/create_part.jade:19 client/views/edit_part.jade:15
msgid "FileSystem"
msgstr "文件系统"

#: client/views/create_part.jade:27 client/views/edit_part.jade:23
msgid "MountPoint"
msgstr "挂载点"

#: client/views/create_part.jade:39 client/views/edit_part.jade:35
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: client/views/create_part.jade:46 client/views/edit_part.jade:42
msgid "Formatted"
msgstr "格式化"

#: client/views/create_part.jade:49 client/views/edit_part.jade:46
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: client/views/easy_part.jade:3
#, fuzzy
msgid "Select one partition: "
msgstr "请选择一个分区。"

#: client/views/easy_part.jade:12
msgid "The swap partition will be used if there is one."
msgstr "简单模式会自动挂载已经存在的swap分区。"

#: client/views/fd_part.jade:3
msgid "Select one disk: "
msgstr "请选择一个磁盘："

#: client/views/fd_part.jade:11
msgid "Recommend full disk installation in a virtual machine."
msgstr "推荐在虚拟机中使用全磁盘安装。"

#: client/views/ad_part.jade:2
msgid "Click the partition to operate:"
msgstr "请点击分区进行操作："

#: client/views/ad_part.jade:14
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: client/views/ad_part.jade:17
msgid "Grub Install At:"
msgstr "安装grub位置："

#: client/views/ad_part.jade:23
msgid "Boot Partition"
msgstr "启动分区"

#: client/views/ad_part.jade:24
msgid "Not install"
msgstr "不安装"

#: client/views/edit_part.jade:5
msgid "EditDisk"
msgstr "编辑磁盘"

#: client/views/edit_part.jade:44
msgid "Remove"
msgstr "删除"

#: client/views/license.jade:160
#, fuzzy
msgid "Agree"
msgstr "同意"

#: client/views/free_part.jade:5 client/assets/js/remote_part.js:138
msgid "Free"
msgstr "空闲"

#: client/views/finished.jade:4
msgid "Congratulations~"
msgstr "恭喜~"

#: client/views/finished.jade:5
#, fuzzy
msgid "You have completed installation. Reboot for more configurations."
msgstr "安装成功。重启计算机进行进一步配置。"

#: client/views/finished.jade:9
msgid "Reboot Later"
msgstr "稍后重启"

#: client/views/finished.jade:12
msgid "Reboot"
msgstr "重启"

#: client/views/finished.jade:15
msgid "Shutdown"
msgstr "关机"

#: client/views/partial.jade:10 client/views/partial.jade:16
msgid "Warning!"
msgstr "提示："

#: client/views/partial.jade:11
msgid "The mount point has been selected."
msgstr "此挂载点已经被选择。"

#: client/views/partial.jade:17
msgid "Please enter the number!"
msgstr "请输入数字！"

#: client/views/partial.jade:21
msgid "Partitions that will be formatted:"
msgstr "将会被格式化的分区有："

#: client/assets/app.js:186
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#: client/assets/app.js:191
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: client/assets/js/fd_part.js:35 client/assets/js/fd_part.js:50
msgid "Select a disk of at least 6 GB."
msgstr "选择一块至少6GB大小的磁盘。"

#: client/assets/js/fd_part.js:44
msgid "Select a disks please"
msgstr "选择一块至少6GB大小的磁盘。"

#: client/assets/js/easy_part.js:41
msgid "Select a partition of at least 6 GB."
msgstr "选择一个至少6GB大小的分区。"

#: client/assets/js/easy_part.js:51
msgid "Please select a partition to continue."
msgstr "继续前，请选择一块分区。"

#: client/assets/js/easy_part.js:59
msgid "Select a partition of at least 6 GB"
msgstr "选择一个至少6GB大小的分区"

#: client/assets/js/remote_part.js:32
#, fuzzy
msgid "Too many primary partitions."
msgstr "只能建4个主分区"

#: client/assets/js/remote_part.js:33
msgid "Too many extended partitions."
msgstr "只能建一个扩展分区"

#: client/assets/js/remote_part.js:40
msgid "Operation fails"
msgstr "操作失败"

#: client/assets/js/license.js:28
msgid "Welcome"
msgstr "欢迎"

#: client/assets/js/license.js:90 client/assets/js/license.js:93
#, fuzzy
msgid ""
"Recommend memory of more than 1GB.Insufficient memory may cause installation "
"failures."
msgstr "建议内存大小1GB以上，内存不足易导致安装失败。"

#: client/assets/js/license.js:91
msgid "Installation on disk of less than 6GB may fail. Disk less than  6GB:"
msgstr "在不足6GB大小的磁盘上安装可能失败。下列磁盘不足6GB："

#: client/assets/js/license.js:94
msgid ""
"Installation on disk of less than 6GB may also fail.Disk less than  6GB:"
msgstr "在不足6GB大小的磁盘上安装也可能失败。下列磁盘不足6GB："

#: client/assets/js/license.js:95
msgid "There is no disk for installations."
msgstr "没有磁盘可以用来安装。"

#: client/assets/js/part.js:8
#, fuzzy
msgid "Partition"
msgstr "分区"

#: client/assets/js/finished.js:8 client/assets/js/finished.js:30
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: client/assets/js/process.js:24
msgid "no install destination specified"
msgstr "没有指定根分区"

#: client/assets/js/process.js:25
msgid "copy base system failed"
msgstr "复制系统出错"

#: client/assets/js/process.js:26
msgid "postscript setup failed"
msgstr "安装配置失败"

#: client/assets/js/process.js:27
#, fuzzy
msgid "formatting partitions"
msgstr "只能建一个扩展分区"

#: client/assets/js/process.js:28
msgid "start copying data..."
msgstr "开始复制数据"

#: client/assets/js/process.js:29
msgid "do post install processing"
msgstr "正在进行系统配置"

#: client/assets/js/process.js:65
msgid "Install"
msgstr "安装"

#: client/assets/js/process.js:194
#, fuzzy
msgid "install progress: "
msgstr "安装进度："

#: client/assets/js/process.js:198 client/assets/js/process.js:204
msgid "SORRY, INSTALLATION FAILS."
msgstr "安装失败。"

#: client/assets/js/ad_part.js:371
msgid "You need specify a root partition."
msgstr "请指定一个根分区。"

#: client/assets/js/ad_part.js:374
msgid "The root partition requires at least 6 GB space!"
msgstr "根分区需要至少6GB空间！"

#: client/assets/js/ad_part.js:386
msgid ""
"<p class='warning'>This GPT partition label has no BIOS Boot Partition.You "
"may fail to install.</p>"
msgstr ""
"<p class='warning'>GPT磁盘没有BIOS_GRUB分区，安装或者启动系统可能失败。</p>"

#~ msgid "Username"
#~ msgstr "用户名"

#, fuzzy
#~ msgid "Only letters, numbers, and underscores."
#~ msgstr "<b>只允许填入小写字母、数字和_</b>"

#~ msgid "Hostname"
#~ msgstr "主机名"

#, fuzzy
#~ msgid "disagree"
#~ msgstr "不同意"

#~ msgid "The selected will be formatted. Press ok to continue"
#~ msgstr "选择的分区将被格式化，确定请继续"

#~ msgid "Set"
#~ msgstr "设置"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "Some disk size does not meet the minimum requirements or memory is less "
#~ "than 1 GB"
#~ msgstr "磁盘大小不足或者内存小于1GB，安装可能失败。"

#~ msgid "Part"
#~ msgstr "分区"

#~ msgid "install"
#~ msgstr "安装"

#~ msgid "close"
#~ msgstr "关闭"

#, fuzzy
#~ msgid "Congratulations~You have finished installing the system."
#~ msgstr "恭喜，安装成功。"

#~ msgid "<b>This field is required. </b>"
#~ msgstr "<b>请填写此项</b>"

#, fuzzy
#~ msgid "<b>Only letters, numbers, and underscores.</b>"
#~ msgstr "<b>只允许填入小写字母、数字和_</b>"

#~ msgid "<b>Please enter no more than %d characters.</b>"
#~ msgstr "<b>长度不能超过%d个字母</b>"

#~ msgid "<b>Please enter at least %d characters.</b>"
#~ msgstr "<b>长度最少为%d个字符</b>"

#, fuzzy
#~ msgid "<b>Please enter the same content again.</b>"
#~ msgstr "<b>长度不能超过%d个字母</b>"

#, fuzzy
#~ msgid "Finished"
#~ msgstr "完成安装"

#~ msgid "<b>Incorrect format.</b>"
#~ msgstr "<b>用户名格式不正确。</b>"

#~ msgid "Usernames must start with a lower case letter or an underscore,"
#~ msgstr "用户名必须以一个小写字母或下划线开始，"

#, fuzzy
#~ msgid "followed by lower case letters, digits, underscores, or dashes."
#~ msgstr "跟随小写字符、数字、下划线或连字符的组合。"

#~ msgid ""
#~ "They can end with a dollar sign and only be up to 32 characters long."
#~ msgstr "可以以美元符号结束。用户名不能超过 32 个字符长。"

#~ msgid "System Error!"
#~ msgstr "系统错误！"

#~ msgid "MountPoint:"
#~ msgstr "挂载点："

#~ msgid "Edit"
#~ msgstr "编辑"

#~ msgid "create"
#~ msgstr "创建"

#~ msgid "Number!!"
#~ msgstr "序号！！"

#~ msgid "English"
#~ msgstr "英语"

#~ msgid "Chinese"
#~ msgstr "简体中文"

#~ msgid "Add a new user:"
#~ msgstr "添加新用户："

#~ msgid "Password For Root:"
#~ msgstr "超级用户密码："

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Start(GB)"
#~ msgstr "开始(GB)"

#~ msgid "End(GB)"
#~ msgstr "结束(GB)"

#~ msgid "Size(GB)"
#~ msgstr "大小(GB)"

#~ msgid "parttype"
#~ msgstr "分区类型"

#~ msgid "fs"
#~ msgstr "文件系统"

#~ msgid "delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "<b>You must choose a disk. </b>"
#~ msgstr "<b>请先选择一块硬盘。</b>"
